點解我見咁多人支持勇武抗爭但實際無咩人衝?

求解

都好多人唔支持
但係兄弟爬山